所有野都變得好快

好難適應 好辛苦 欲哭無淚